JJ CHAN 見到請你入黎！！

你安全冇事就最好
你知唔知我地幾緊張你

成班手足冒住俾狗點相既風險走出黎搵你
隔離post有個女仔有性侵陰影都克服咗
就係為左保護你呀

朋友話頭先有幾個姨姨係PP為咗搵你
俾經過既藍屍鬧 叫佢地去死
幾個姨姨聽到嬲到喊出黎
佢地好心到準備飯盒俾大家
陪大家舉牌 就係唔想再失去多一個手足
我聽見都心痛

你真係要好好珍惜自己
你杳無音信既時候大家心情都好負面
我都好怕會有更多人做傻事

我地一定長命過林鄭架嘛
所以唔好再咁傻豬亂諗
我地一個都不能少㗎知唔知

唔記得講埋
好多謝今日有份出黎既手足
令我覺得香港仲有希望！

peace

共同進退